<a name="1" id="1" target="_blank">&nbsp;</a> <span id="1">&nbsp;</span><table align=center border="0"><tr><td colspan="2" VALIGN=TOP><a href="https://github.com/tui590285/djy/blob/master/gb/nf1351518.md#1"><img src="https://raw.githubusercontent.com/tui590285/www/master/t/djy/1.jpg" title="大纪元首页" alt="大纪元首页"></a><a href="https://github.com/tui590285/djy/blob/master/gb/n24hr.md#1"><img src="https://raw.githubusercontent.com/tui590285/www/master/t/djy/3.jpg" title="国际新闻" alt="国际新闻"></a><a href="https://github.com/tui590285/djy/blob/master/gb/nsc413.md#1"><img src="https://raw.githubusercontent.com/tui590285/www/master/t/djy/4.jpg" title="大陆新闻" alt="大陆新闻"></a><a href="https://github.com/tui590285/djy/blob/master/gb/news392.md#1"><img src="https://raw.githubusercontent.com/tui590285/www/master/t/djy/5.jpg" title="大纪元评论" alt="大纪元评论"></a><a href="https://github.com/tui590285/djy/blob/master/gb/news2007.md#1"><img src="https://raw.githubusercontent.com/tui590285/www/master/t/djy/6.jpg" title="传统文化" alt="传统文化"></a><a href="https://github.com/tui590285/djy/blob/master/gb/news2008.md#1"><img src="https://raw.githubusercontent.com/tui590285/www/master/t/djy/7.jpg" title="生活消费" alt="生活消费"></a><a href="https://github.com/tui590285/djy/blob/master/gb/ncyule.md#1"><img src="https://raw.githubusercontent.com/tui590285/www/master/t/djy/8.jpg" title="娱乐休闲" alt="娱乐休闲"></a><a href="https://github.com/tui590285/djy/blob/master/gb/nsc1002.md#1"><img src="https://raw.githubusercontent.com/tui590285/www/master/t/djy/9.jpg" title="健康" alt="健康"></a><a href="https://github.com/tui590285/djy/blob/master/gb/nf6092.md#1"><img src="https://raw.githubusercontent.com/tui590285/www/master/t/djy/10a.jpg" title="独家" alt="独家"></a><a href="https://github.com/tui590285/djy/blob/master/gb/nf4514.md#1"><img src="https://raw.githubusercontent.com/tui590285/www/master/t/djy/11.jpg" title="头条要闻" alt="头条要闻"></a><a href="https://github.com/tui590285/djy/blob/master/gb/zt.md#1"><img src="https://raw.githubusercontent.com/tui590285/www/master/t/djy/13.jpg" title="专题" alt="专题"></a></td></tr><tr><td colspan="2" VALIGN=TOP><p> <a href="https://github.com/tui590285/www/blob/master/README.md#1" target="_blank">翻墙</a> | <a href="https://gitlab.com/Dudleynmj/vdwl/raw/master/public/wl.webm" target="_blank">神话</a> | <a href="https://gitlab.com/Cherelle3ry/vdhG75Ez1eTyeZN/raw/master/public/hG75Ez1eTyeZN.webm" target="_blank">归途</a> | <a href="https://gitlab.com/Edmundegh/vdYongHeng-360p/raw/master/public/YongHeng-360p.webm" target="_blank">永恒</a> | <a href="https://gitlab.com/Domeniccqa/vdLijianhui-200804-720/raw/master/public/Lijianhui-200804-720.webm" target="_blank">回归</a> | <a href="https://gitlab.com/Dominic17763/vddmt/raw/master/public/dmt.webm" target="_blank">江鬼其人</a> | <a href="https://gitlab.com/Davilaedt/vdszt/raw/master/public/szt.webm" target="_blank">寻正道</a> | <a href="https://gitlab.com/dqrqffxpspb/vdUc6y/raw/master/public/Uc6y.webm" target="_blank">渐冻人</a> | <a href="https://gitlab.com/Dixonweat/vd425/raw/master/public/425.webm" target="_blank">四二五</a> | <a href="https://gitlab.com/Domeniceg2/vdlin-720p/raw/master/public/lin-720p.webm" target="_blank">世界小姐</a> | <a href="https://gitlab.com/Earnesteg6/vdwnrl/raw/master/public/wnrl.webm" target="_blank">为你而来</a> | <a href="https://gitlab.com/Cherlynjt4/vd5Vu3_XS2V/raw/master/public/5Vu3_XS2V.webm" target="_blank">无罪辩护</a> |  <a href="https://gitlab.com/Suan3728713/vdzjmd1_19/raw/master/public/zjmd1_19.webm" target="_blank">终级目的</a> | <a href="https://gitlab.com/Dinorahgnd/vdmtdwh/raw/master/public/mtdwh.webm" target="_blank">漫谈党文化</a></p><p><a href="https://gitlab.com/Courtneyty2/vd9p/raw/master/public/9p.webm" target="_blank">九评</a> | <a href="https://gitlab.com/Cyndyfhr/vdzfzx/raw/master/public/zfzx.webm" target="_blank">伪火</a> | <a href="https://gitlab.com/Dodiegin6/vd1400forge-1210/raw/master/public/1400forge-1210.webm" target="_blank">剖析</a> | <a href="https://gitlab.com/Dirkchel/vd3-JTT_CN_MH-360p/raw/master/public/3-JTT_CN_MH-360p.webm" target="_blank">旅程</a> | <a href="https://gitlab.com/Donadfilb/vd5-YiSu_MH-360p/raw/master/public/5-YiSu_MH-360p.webm" target="_blank">义诉</a> | <a href="https://gitlab.com/Diegohm6/vd5N.8/raw/master/public/5N.8.webm" target="_blank">活摘调查</a> | <a href="https://gitlab.com/Downeybhm/vdTdowhauWx9WiM/raw/master/public/TdowhauWx9WiM.webm" target="_blank">藏字石</a> | <a href="https://gitlab.com/Dominivwf6/vd1-Xuezhongmei_MH-360p/raw/master/public/1-Xuezhongmei_MH-360p.webm" target="_blank">雪中梅</a> | <a href="https://gitlab.com/Doloresank/vdguanguimin/raw/master/public/guanguimin.webm" target="_blank">歌唱家</a> | <a href="https://gitlab.com/Dongyril/vdhuangxiaomin-tuidang/raw/master/public/huangxiaomin-tuidang.webm" target="_blank">奥运名将</a> | <a href="https://gitlab.com/Davingm3/vdwm/raw/master/public/wm.webm" target="_blank">告诉未来</a> | <a href="https://gitlab.com/Columbusgn3/vdqh/raw/master/public/qh.webm" target="_blank">清华学子</a> | <a href="https://gitlab.com/finbardf2/vdhongchaoyinmou-hi/raw/master/public/hongchaoyinmou-hi.webm" target="_blank">红朝阴谋</a> | <a href="https://gitlab.com/Fideliayj7/vdfy/raw/master/public/fy.webm" target="_blank">风雨天地行</a></p></td></tr><tr><td width="742"><h3><p><strong>活摘网:各界反响</strong></p></h3></td><td VALIGN=TOP rowspan=50><a href="https://gitlab.com/Columbusr3/vdSY-Classical-Chinese-Dance-Technique-Collection-2018/raw/master/public/SY-Classical-Chinese-Dance-Technique-Collection-2018.webm" target="_blank"><img width="130" src="https://raw.githubusercontent.com/tui590285/djy/master/gb/130/gudianwu.jpg" title="神韵古典舞技巧表演" alt="神韵古典舞技巧表演"></a><br><a href="https://gitlab.com/Domenicgyt/vd9p/raw/master/public/9p.webm" target="_blank"><img width="130" src="https://raw.githubusercontent.com/tui590285/djy/master/gb/130/9ping.jpg" title="九评共产党" alt="九评共产党"></a><br><a href="https://gitlab.com/dokbcmphk/vdzjmd1_19/raw/master/public/zjmd1_19.webm" target="_blank"><img width="130" src="https://raw.githubusercontent.com/tui590285/djy/master/gb/130/communism.jpg" title="共产主义终极目的" alt="共产主义终极目的"></a><br><a href="https://gitlab.com/Colemandv8/vdzfzx/raw/master/public/zfzx.webm" target="_blank"><img width="130" src="https://raw.githubusercontent.com/tui590285/djy/master/gb/130/weihuo.jpg" title="中共的伪火骗局" alt="中共的伪火骗局"></a><br><a href="https://gitlab.com/Dierdre3rw/vdTdowhauWx9WiM/raw/master/public/TdowhauWx9WiM.webm" target="_blank"><img width="130" src="https://raw.githubusercontent.com/tui590285/djy/master/gb/130/changzhi.jpg" title="古今奇观 藏字石" alt="古今奇观 藏字石"></a><br><a href="https://gitlab.com/Dirkchel/vd3-JTT_CN_MH-360p/raw/master/public/3-JTT_CN_MH-360p.webm" target="_blank"><img width="130" src="https://raw.githubusercontent.com/tui590285/djy/master/gb/130/tianan.jpg" title="通往天安门的旅程" alt="通往天安门的旅程"></a><br><a href="https://gitlab.com/Margrett45r/vdwl/raw/master/public/wl.webm" target="_blank"><img width="130" src="https://raw.githubusercontent.com/tui590285/djy/master/gb/130/weilai.jpg" title="未来人的神话" alt="未来人的神话"></a><br><a href="https://gitlab.com/Douglaswfr/vdhongchaoyinmou-hi/raw/master/public/hongchaoyinmou-hi.webm" target="_blank"><img width="130" src="https://raw.githubusercontent.com/tui590285/djy/master/gb/130/ji-zy.jpg" title="中共罪恶的活摘" alt="中共罪恶的活摘"></a><br><a href="dfqvhnrpcbw/vdtzrs/blob/master/public/tzrs.webm" target="_blank"><img width="130" src="https://raw.githubusercontent.com/tui590285/djy/master/gb/130/huozhai.jpg" title="铁证如山" alt="铁证如山"></a><br><a href="https://gitlab.com/Conradfjd/vder3n_3VVJ/raw/master/public/er3n_3VVJ.webm" target="_blank"><img width="130" src="https://raw.githubusercontent.com/tui590285/djy/master/gb/130/4ke.jpg" title="一家四口死于中共暴政" alt="一家四口死于中共暴政"></a><br><a href="https://gitlab.com/Conradhm9/vdXmL0_0XDL2p/raw/master/public/XmL0_0XDL2p.webm" target="_blank"><img width="130" src="https://raw.githubusercontent.com/tui590285/djy/master/gb/130/jie-di.jpg" title="─弟妹相继死于中共迫害" alt="─弟妹相继死于中共迫害"></a><br><a href="https://gitlab.com/connieas2m/vdNG8l/raw/master/public/NG8l.webm" target="_blank"><img width="130" src="https://raw.githubusercontent.com/tui590285/djy/master/gb/130/ma-sj.jpg" title="她们许多已经被中共迫害至死" alt="她们许多已经被中共迫害至死"></a><br><a href="https://gitlab.com/conroy6uj/vdwt6Y_vPhM/raw/master/public/wt6Y_vPhM.webm" target="_blank"><img width="130" src="https://raw.githubusercontent.com/tui590285/djy/master/gb/130/shuan-cxl.jpg" title="双城血泪" alt="双城血泪"></a><br><a href="https://gitlab.com/Cherlynjt4/vd5Vu3_XS2V/raw/master/public/5Vu3_XS2V.webm" target="_blank"><img width="130" src="https://raw.githubusercontent.com/tui590285/djy/master/gb/130/wu-zbh.jpg" title="震撼人心的无罪辩护" alt="震撼人心的无罪辩护"></a><br><a href="https://gitlab.com/Classiedfw/vdvG2w_fwq/raw/master/public/vG2w_fwq.webm" target="_blank"><img width="130" src="https://raw.githubusercontent.com/tui590285/djy/master/gb/130/6c10-720.jpg" title="中共的迫害与掩盖" alt="中共的迫害与掩盖"></a><br><a href="https://gitlab.com/classie65q/vdO2jN_uD/raw/master/public/O2jN_uD.webm" target="_blank"><img width="130" src="https://raw.githubusercontent.com/tui590285/djy/master/gb/130/xian-z.jpg" title="中共官员的选择" alt="中共官员的选择"></a><br><a href="https://gitlab.com/Dodiegin6/vd1400forge-1210/raw/master/public/1400forge-1210.webm" target="_blank"><img width="130" src="https://raw.githubusercontent.com/tui590285/djy/master/gb/130/1400l.jpg" title="剖析中共造假" alt="剖析中共造假"></a><br><a href="https://gitlab.com/Dirkgj9/vdC1WZ_mj/raw/master/public/C1WZ_mj.webm" target="_blank"><img width="130" src="https://raw.githubusercontent.com/tui590285/djy/master/gb/130/425.jpg" title="万人上访真相" alt="万人上访真相"></a><br><a href="https://gitlab.com/Corrinnegf6j/vdqh/raw/master/public/qh.webm" target="_blank"><img width="130" src="https://raw.githubusercontent.com/tui590285/djy/master/gb/130/qing-h.jpg" title="被中共迫害的清华学子" alt="被中共迫害的清华学子"></a><br><a href="https://gitlab.com/Connordgy/vdJZ5e_5Vusp/raw/master/public/JZ5e_5Vusp.webm" target="_blank"><img width="130" src="https://raw.githubusercontent.com/tui590285/djy/master/gb/130/jian-z513.jpg" title="见证五月十三日" alt="见证五月十三日"></a><br><a href="https://gitlab.com/Conradtfdc/vd0iY/raw/master/public/0iY.webm" target="_blank"><img width="130" src="https://raw.githubusercontent.com/tui590285/djy/master/gb/130/gongfu.jpg" title="功夫 寻道" alt="功夫 寻道"></a><br><a href="https://gitlab.com/Doloresank/vdguanguimin/raw/master/public/guanguimin.webm" target="_blank"><img width="130" src="https://raw.githubusercontent.com/tui590285/djy/master/gb/130/guangguimian.jpg" title="歌唱家人生奇迹" alt="歌唱家人生奇迹"></a><br><a href="https://gitlab.com/conradti6i/vdmjjy/raw/master/public/mjjy.webm" target="_blank"><img width="130" src="https://raw.githubusercontent.com/tui590285/djy/master/gb/130/ming-jjy.jpg" title="名校精英的选择" alt="名校精英的选择"></a><br><a href="https://gitlab.com/Connorfb9/vdc4rB_QQbr/raw/master/public/c4rB_QQbr.webm" target="_blank"><img width="130" src="https://raw.githubusercontent.com/tui590285/djy/master/gb/130/yin-lj.jpg" title="音乐之家的故事" alt="音乐之家的故事"></a><br><a href="https://gitlab.com/Zhai.Qiao.Ling.Shi571175/vdO23c_E/raw/master/public/O23c_E.webm" target="_blank"><img width="130" src="https://raw.githubusercontent.com/tui590285/djy/master/gb/130/ming-hsf.jpg" title="平凡中的不平凡" alt="平凡中的不平凡"></a><br><a href="https://github.com/tui590285/www/blob/master/README.md?dfh#9" target="_blank"><img width="130" src="https://raw.githubusercontent.com/tui590285/djy/master/gb/130/yong-h.jpg" title="永恒的见证"  alt="永恒的见证"></a><br><a href="https://github.com/tui590285/djy/blob/master/gb/13/9/29/n3974789.md?dfh#1" target="_blank"><img width="130" src="https://raw.githubusercontent.com/tui590285/djy/master/gb/130/shang-lnz.jpg" title="善良女子被中共投男牢"  alt="善良女子被中共投男牢"></a><br><a href="https://github.com/tui590285/djy/blob/master/gb/16/3/16/n4663449.md?dfh#1" target="_blank"><img width="130" src="https://raw.githubusercontent.com/tui590285/djy/master/gb/130/huo-z3.jpg" title="警卫目击中共活摘"  alt="警卫目击中共活摘"></a><br><a href="https://github.com/tui590285/djy/blob/master/gb/16/8/7/n8177641.md?dfh#1" target="_blank"><img width="130" src="https://raw.githubusercontent.com/tui590285/djy/master/gb/130/huo-z4.jpg" title="证人描述活摘恐怖"  alt="证人描述活摘恐怖"></a><br><a href="https://github.com/tui590285/djy/blob/master/gb/10/4/19/n2881569.md?dfh#1" target="_blank"><img width="130" src="https://raw.githubusercontent.com/tui590285/djy/master/gb/130/huo-z1.jpg" title="揭开活摘器官黑幕"  alt="揭开活摘器官黑幕"></a><br><a href="https://github.com/tui590285/djy/blob/master/gb/10/11/7/n3077476.md?dfh#1" target="_blank"><img width="130" src="https://raw.githubusercontent.com/tui590285/djy/master/gb/130/ma-ks.jpg" title="马克思的成魔之路"  alt="马克思的成魔之路"></a><br><a href="https://github.com/tui590285/djy/blob/master/gb/18/5/10/n10381511.md?dfh#1" target="_blank"><img width="130" src="https://raw.githubusercontent.com/tui590285/djy/master/gb/130/st1.jpg" title="关注三亿人三退"  alt="关注三亿人三退"></a><br><a href="https://github.com/tui590285/djy/blob/master/gb/18/3/21/n10237682.md?dfh#1" target="_blank"><img width="130" src="https://raw.githubusercontent.com/tui590285/djy/master/gb/130/jie-t.jpg" title="解体中共复兴中华"  alt="解体中共复兴中华"></a><br><a href="https://github.com/tui590285/djy/blob/master/gb/9/2/9/n2422991.md?dfh#1" target="_blank"><img width="130" src="https://raw.githubusercontent.com/tui590285/djy/master/gb/130/gao-zs.jpg" title="中共迫害良心律师"  alt="中共迫害良心律师"></a><br><a href="https://github.com/tui590285/djy/blob/master/gb/18/12/9/n10900044.md?dfh#1" target="_blank"><img width="130" src="https://raw.githubusercontent.com/tui590285/djy/master/gb/130/sj1.jpg" title="三百多万人举报江泽民"  alt="三百多万人举报江泽民"></a><br><a href="https://github.com/tui590285/djy/blob/master/gb/18/8/28/n10672014.md?dfh#1" target="_blank"><img width="130" src="https://raw.githubusercontent.com/tui590285/djy/master/gb/130/sj2.jpg" title="这些官员为何起诉江泽民"  alt="这些官员为何起诉江泽民"></a><br><a href="https://github.com/tui590285/djy/blob/master/gb/8/12/18/n2367165.md?dfh#1" target="_blank"><img width="130" src="https://raw.githubusercontent.com/tui590285/djy/master/gb/130/liangan.jpg" title="海峡两岸的强烈反差"  alt="海峡两岸的强烈反差"></a><br><a href="https://github.com/tui590285/djy/blob/master/gb/15/12/10/n4593139.md?dfh#1" target="_blank"><img width="130" src="https://raw.githubusercontent.com/tui590285/djy/master/gb/130/jia-ndzl.jpg" title="加拿大总理的贺信"  alt="加拿大总理的贺信"></a><br><a href="https://github.com/tui590285/djy/blob/master/gb/11/6/17/n3289382.md?dfh#1" target="_blank"><img width="130" src="https://raw.githubusercontent.com/tui590285/djy/master/gb/130/xiao-wd.jpg" title="探寻真相兼听则明"  alt="探寻真相兼听则明"></a><br><a href="https://github.com/tui590285/djy/blob/master/gb/18/10/27/n10812623.md?dfh#1" target="_blank"><img width="130" src="https://raw.githubusercontent.com/tui590285/djy/master/gb/130/yindu.jpg" title="印度媒体报道东方"  alt="印度媒体报道东方"></a><br><a href="https://github.com/tui590285/djy/blob/master/gb/18/6/9/n10469652.md?dfh#1" target="_blank"><img width="130" src="https://raw.githubusercontent.com/tui590285/djy/master/gb/130/xie-j.jpg" title="不一样的海外校园"  alt="不一样的海外校园"></a><br><a href="https://github.com/tui590285/djy/blob/master/gb/7/4/5/n1669415.md?dfh#1" target="_blank"><img width="130" src="https://raw.githubusercontent.com/tui590285/djy/master/gb/130/li-up.jpg" title="从大师到徒弟的传奇"  alt="从大师到徒弟的传奇"></a><br><a href="https://github.com/tui590285/djy/blob/master/gb/17/5/26/n9191512.md?dfh#1" target="_blank"><img width="130" src="https://raw.githubusercontent.com/tui590285/djy/master/gb/130/zfl2.jpg" title="亿万人与东方一本奇书"  alt="亿万人与东方一本奇书"></a><br><a href="https://github.com/tui590285/djy/blob/master/gb/13/11/27/n4020290.md?dfh#1" target="_blank"><img width="130" src="https://raw.githubusercontent.com/tui590285/djy/master/gb/130/zhen-h.jpg" title="大陆见不到的震撼场面"  alt="大陆见不到的震撼场面"></a><br><a href="https://github.com/tui590285/djy/blob/master/gb/15/7/17/n4482910.md?dfh#1" target="_blank"><img width="130" src="https://raw.githubusercontent.com/tui590285/djy/master/gb/130/dalu-sk.jpg" title="人心向善 大陆当初盛况"  alt="人心向善 大陆当初盛况"></a><br><a href="https://github.com/tui590285/djy/blob/master/gb/19/1/5/n10955468.md?dfh#1" target="_blank"><img width="130" src="https://raw.githubusercontent.com/tui590285/djy/master/gb/130/zfl1.jpg" title="追寻真理 这书讲什么"  alt="追寻真理 这书讲什么"></a><br><a href="https://github.com/tui590285/www/blob/master/README.md?dfh#1" target="_blank"><img width="130" src="https://raw.githubusercontent.com/tui590285/djy/master/gb/130/fq1.jpg" title="下载免费翻墙软件"  alt="下载免费翻墙软件"></a><br></td></tr>
<tr><td width="742"><h3><a href="https://github.com/tui590285/djy/blob/master/gb/17/4/20/n9056021.md#1" target="_blank">全球退党中心主席：没有中共 中国将重新伟大</a><br></h3><a href="https://github.com/tui590285/djy/blob/master/gb/17/4/20/n9056021.md#1" target="_blank"><img width="150" src="https://i.epochtimes.com/assets/uploads/2017/04/14b6fd82a71709d8_ttl7dayWR6_AM3A5266-150x120.jpg" align ="left"></a>全球退党服务中心主席易蓉表示，在严密的媒体审查和网络封锁的层层堵截下，退党大潮的讯息依然在中国如星星之火般急速传播。这场影响深远的精神觉醒运动，将帮助中国人摆脱心灵上的恐惧，引领国人道德与传统的回归，并最终带来中共的和平解体。......<br><img align="bottom" src="https://www.epochtimes.com/assets/themes/djy/images/time.gif"> 2017年04月20日 12:51 PM							</td></tr>
<tr><td width="742"><h3><a href="https://github.com/tui590285/djy/blob/master/gb/17/4/20/n9055797.md#1" target="_blank">三至亲含冤离世 辽宁女子美国会吁制止迫害</a><br></h3><a href="https://github.com/tui590285/djy/blob/master/gb/17/4/20/n9055797.md#1" target="_blank"><img width="150" src="https://i.epochtimes.com/assets/uploads/2017/04/1704191907551160-150x120.jpg" align ="left"></a>4月19日，华盛顿DC法轮大法学会在美国国会举办了“4.25和平上访18周年国会研讨会”。曾遭受过中共迫害的多位法轮功修炼者在现场讲述了自己的遭遇，辽宁杨春华在会上呼吁美国政府能够督促制止这场迫害。......<br><img align="bottom" src="https://www.epochtimes.com/assets/themes/djy/images/time.gif"> 2017年04月20日 12:33 PM							</td></tr>
<tr><td width="742"><h3><a href="https://github.com/tui590285/djy/blob/master/gb/17/4/20/n9055672.md#1" target="_blank">丈夫含冤离世 妻女在美国会揭露中共迫害</a><br></h3><a href="https://github.com/tui590285/djy/blob/master/gb/17/4/20/n9055672.md#1" target="_blank"><img width="150" src="https://i.epochtimes.com/assets/uploads/2017/04/14b6f8fdbc3f52e0_ttl7daydKG____-1-150x120.jpg" align ="left"></a>4月19日，华盛顿DC法轮大法学会在美国国会举办了“4-25和平上访18周年国会研讨会”。来自辽宁的迟丽华女士讲述了她们一家在过去十八年遭受中共迫害的经历。......<br><img align="bottom" src="https://www.epochtimes.com/assets/themes/djy/images/time.gif"> 2017年04月20日 11:21 AM							</td></tr>
<tr><td width="742"><h3><a href="https://github.com/tui590285/djy/blob/master/gb/17/4/20/n9055571.md#1" target="_blank">美议员：迫害法轮功是近20年来人类最大耻辱</a><br></h3><a href="https://github.com/tui590285/djy/blob/master/gb/17/4/20/n9055571.md#1" target="_blank"><img width="150" src="https://i.epochtimes.com/assets/uploads/2017/04/14b6f62316b57e30_ttl7dayidC_ScottFlipse-150x120.jpg" align ="left"></a>美国国会议员史密斯在信中说﹐在中国发生的对法轮功的残酷迫害，是过去二十年间人类的最大耻辱之一。他呼吁美国新政府坦然地为人权与信仰自由发声，共同结束这一耻辱。......<br><img align="bottom" src="https://www.epochtimes.com/assets/themes/djy/images/time.gif"> 2017年04月20日 10:19 AM							</td></tr>
<tr><td width="742"><h3><a href="https://github.com/tui590285/djy/blob/master/gb/17/4/14/n9038370.md#1" target="_blank">加议员国会推法案：活摘器官涉刑事犯罪</a><br></h3><a href="https://github.com/tui590285/djy/blob/master/gb/17/4/14/n9038370.md#1" target="_blank"><img width="150" src="https://i.epochtimes.com/assets/uploads/2017/04/Garnett-150x120.jpg" align ="left"></a>4月10日下午，加拿大国会议员Garnett Genuis在议会正式推出打击活摘器官的个人法案C-350，旨在制止中共活摘法轮功学员器官的暴行。......<br><img align="bottom" src="https://www.epochtimes.com/assets/themes/djy/images/time.gif"> 2017年04月15日 1:48 AM							</td></tr>
<tr><td width="742"><h3><a href="https://github.com/tui590285/djy/blob/master/gb/17/4/12/n9031367.md#1" target="_blank">维也纳市议会决议案反对中共非法器官交易</a><br></h3><a href="https://github.com/tui590285/djy/blob/master/gb/17/4/12/n9031367.md#1" target="_blank"><img width="150" src="https://i.epochtimes.com/assets/uploads/2017/04/2017-4-12-minghui-vienna-organharvesting-ss-150x120.jpg" align ="left"></a>2017年4月7日，奥地利维也纳市议会全票通过了反对中共非法器官交易的议案。......<br><img align="bottom" src="https://www.epochtimes.com/assets/themes/djy/images/time.gif"> 2017年04月13日 4:37 AM							</td></tr>
<tr><td width="742"><h3><a href="https://github.com/tui590285/djy/blob/master/gb/17/4/9/n9020078.md#1" target="_blank">加国家健康伦理学周播映 《活摘》引关注</a><br></h3><a href="https://github.com/tui590285/djy/blob/master/gb/17/4/9/n9020078.md#1" target="_blank"><img width="150" src="https://i.epochtimes.com/assets/uploads/2017/04/WRQ-20160820-150x120.jpg" align ="left"></a>4月6日，Leon Lee导演的获奖纪录片《活摘——中国的非法器官交易》（下简称：《活摘》）在渥太华大学放映。这是由加拿大生物道德协会协调的国家健康伦理学周的活动之一。活动吸引了来自教育、法律、医疗、政界、非政府组织、媒体等各族裔主流观众近百人。......<br><img align="bottom" src="https://www.epochtimes.com/assets/themes/djy/images/time.gif"> 2017年04月10日 1:24 AM							</td></tr>
<tr><td width="742"><h3><a href="https://github.com/tui590285/djy/blob/master/gb/17/4/5/n9003010.md#1" target="_blank">加拿大议员再推打击强摘器官法案</a><br></h3><a href="https://github.com/tui590285/djy/blob/master/gb/17/4/5/n9003010.md#1" target="_blank"><img width="150" src="https://i.epochtimes.com/assets/uploads/2017/04/DSC_0009-150x120.jpg" align ="left"></a>4月4日上午，加拿大国会议员Garnet Genius在渥太华召开新闻发布会，宣布在国会重新提出C-561法案 （Bill C-561），打击强制摘取人体器官行为。......<br><img align="bottom" src="https://www.epochtimes.com/assets/themes/djy/images/time.gif"> 2017年04月06日 1:25 AM							</td></tr>
<tr><td width="742"><h3><a href="https://github.com/tui590285/djy/blob/master/gb/17/2/24/n8846163.md#1" target="_blank">西班牙25万个“反活摘器官”签名呈交国会</a><br></h3><a href="https://github.com/tui590285/djy/blob/master/gb/17/2/24/n8846163.md#1" target="_blank"><img width="150" src="https://i.epochtimes.com/assets/uploads/2017/02/14a6444042172282_ttl7dayN1t_20160922-150x120.jpg" align ="left"></a>据加拿大独立调查律师大卫．麦塔斯和大卫．乔高估计，为满足中国每年6万至10万例的器官移植量，每天约有250人死于被强摘器官。

2月20日（周一），独立调查员乔高和麦塔斯，陪同DAFOH（医生反对强摘器官协会）律师卡洛斯．伊格莱西亚斯，将25万1,000个“停止活摘器官”的签名呈交给西班牙国会众议院，呼吁西班牙政府采取行动制止中共迫害良心犯，结束中共强行.........<br><img align="bottom" src="https://www.epochtimes.com/assets/themes/djy/images/time.gif"> 2017年02月25日 7:29 PM							</td></tr>
<tr><td width="742"><h3><a href="https://github.com/tui590285/djy/blob/master/gb/17/2/14/n8811092.md#1" target="_blank">黄洁夫报导被全删 专家揭秘背后的高层博弈</a><br></h3><a href="https://github.com/tui590285/djy/blob/master/gb/17/2/14/n8811092.md#1" target="_blank"><img width="150" src="https://i.epochtimes.com/assets/uploads/2006/08/608040645201164-150x120.jpg" align ="left"></a>近日中共前卫生部副部长黄洁夫在参加梵蒂冈反器官贩卖世界峰会之际接受陆媒采访，回应中国院士的论文因器官来源问题被国际期刊撤稿的报导，遭到全面封杀。而黄洁夫参加梵蒂冈的会议这样对中共而言是漂白机会，喉舌人民网却异常低调转载健康报的消息，被认为是间接对其封杀。黄洁夫在梵蒂冈教皇科学院组办的反器官贩卖全球峰会上，还一反常态主动承认“中国器官移植项目改革进展缓慢，“非.........<br><img align="bottom" src="https://www.epochtimes.com/assets/themes/djy/images/time.gif"> 2017年02月15日 4:51 PM							</td></tr>
<tr><td width="742"><h3><a href="https://github.com/tui590285/djy/blob/master/gb/17/2/9/n8792869.md#1" target="_blank">麦塔斯：反中共活摘器官 德国可做这些事</a><br></h3><a href="https://github.com/tui590285/djy/blob/master/gb/17/2/9/n8792869.md#1" target="_blank"><img width="150" src="https://i.epochtimes.com/assets/uploads/2016/11/160821094522100484-150x120.jpg" align ="left"></a>麦塔斯在德国外交部介绍了其最新的调查结果，并表示德国承认，至今麦塔斯及其它人权组织所进行的调查工作是很严肃的。蒂尔曼先生对活摘内容很熟悉，因为去年11月在柏林才举办中德双边人权对话，德国提起器官活摘和中共对法轮功的迫害，并提供足够的证据。但蒂尔曼表示，中方忽略此话题，没有回应。......<br><img align="bottom" src="https://www.epochtimes.com/assets/themes/djy/images/time.gif"> 2017年02月10日 7:11 AM							</td></tr>
<tr><td width="742"><h3><a href="https://github.com/tui590285/djy/blob/master/gb/17/2/8/n8787666.md#1" target="_blank">梵蒂冈反器官贩卖会上 中共器官移植黑幕遭炮轰</a><br></h3><a href="https://github.com/tui590285/djy/blob/master/gb/17/2/8/n8787666.md#1" target="_blank"><img width="150" src="https://i.epochtimes.com/assets/uploads/2016/11/20151205-8-e1478797627146-150x120.jpg" align ="left"></a>由梵蒂冈教皇科学院主办的“反对器官贩卖全球峰会”上，被外界视为器官强摘屠夫的前中共卫生部长黄洁夫等人在会上和与会医学专家发生激烈争吵，中共器官移植项目遭不断谴责并被要求追责。......<br><img align="bottom" src="https://www.epochtimes.com/assets/themes/djy/images/time.gif"> 2017年02月09日 5:28 PM							</td></tr>
<tr><td width="742"><h3><a href="https://github.com/tui590285/djy/blob/master/gb/17/2/8/n8787837.md#1" target="_blank">前检察官：黄洁夫去梵蒂冈应被当作通缉犯</a><br></h3><a href="https://github.com/tui590285/djy/blob/master/gb/17/2/8/n8787837.md#1" target="_blank"><img width="150" src="https://i.epochtimes.com/assets/uploads/2016/09/497F251D4F56CFA77708385B97DBC86597148D5365E08206E1_pimgpsh_fullsize_distr@1200x1200-150x120.jpg" align ="left"></a>2月7日至8日，梵蒂冈教皇科学院举办“反对器官贩卖全球峰会”，梵蒂冈却邀请了被外界视为活着器官罪犯的黄洁夫，梵蒂冈因此遭到外界的批评。大陆前检察官沈良庆表示，像黄洁夫这种因强摘器官掠夺很多人生命的屠夫，国际上任何一个学术机构都应该拒绝其与会。黄洁夫去梵蒂冈应被当作通缉犯。

医学伦理专家和国际人权组织批评梵蒂冈教宗科学院邀请黄洁夫参加2月7日开始的两天反.........<br><img align="bottom" src="https://www.epochtimes.com/assets/themes/djy/images/time.gif"> 2017年02月09日 1:39 PM							</td></tr>
<tr><td width="742"><h3><a href="https://github.com/tui590285/djy/blob/master/gb/17/2/8/n8787647.md#1" target="_blank">医学杂志：医学界应暂停和中国移植医生合作</a><br></h3><a href="https://github.com/tui590285/djy/blob/master/gb/17/2/8/n8787647.md#1" target="_blank"><img width="150" src="https://i.epochtimes.com/assets/uploads/2017/02/Screen-Shot-2017-02-08-at-5.12.48-PM-150x120.png" align ="left"></a>世界权威期刊《英国医学杂志》（The BMJ）2月7日刊文，呼吁国际医学界停止和中国移植医生合作。......<br><img align="bottom" src="https://www.epochtimes.com/assets/themes/djy/images/time.gif"> 2017年02月09日 1:06 PM							</td></tr>
<tr><td width="742"><h3><a href="https://github.com/tui590285/djy/blob/master/gb/17/2/9/n8789276.md#1" target="_blank">美国硅谷居民揭示中国最血腥而隐蔽的地带</a><br></h3><a href="https://github.com/tui590285/djy/blob/master/gb/17/2/9/n8789276.md#1" target="_blank"><img width="150" src="https://i.epochtimes.com/assets/uploads/2017/02/IMG_5270-150x120.jpg" align ="left"></a>做为全球科技重镇，美国硅谷与中国有着千丝万缕的联系。

2月7日（周二）晚上，8位硅谷居民在苹果总部所在地库柏蒂诺（Cupertino）市议会上，讲述中国在经济繁荣表象掩盖下，仍在持续发生着的中共活体摘除法轮功学员等良心犯器官并牟取暴利的惊人事件。

圣荷西市民李春邀请民选官员和市民观看揭露活摘的获奖纪录片《难以置信》（Hard To Believe.........<br><img align="bottom" src="https://www.epochtimes.com/assets/themes/djy/images/time.gif"> 2017年02月09日 9:36 AM							</td></tr>
<tr><td width="742"><h3><a href="https://github.com/tui590285/djy/blob/master/gb/17/1/24/n8740679.md#1" target="_blank">《活摘》日本上演 议员震惊愿努力制止暴行</a><br></h3><a href="https://github.com/tui590285/djy/blob/master/gb/17/1/24/n8740679.md#1" target="_blank"><img width="150" src="https://i.epochtimes.com/assets/uploads/2017/01/IMG-20170124-WA0005-150x120.jpg" align ="left"></a>揭露中共强行活摘法轮功学员器官的纪录片《活摘》1月20日在日本东京墨田区区役所小型剧院放映，吸引了包括国会议员在内的十多名该区多个党派的议员前来观看，了解十年来发生在中国的杀人黑幕。

多位议员表示，曾经听说有关中共为牟取暴利而活摘器官，但看到纪录片后还是很震惊，愿意为停止这种暴行做出一些努力。

看到纪录片后连表震惊的樋口敏郎议员表示，有关移植器官.........<br><img align="bottom" src="https://www.epochtimes.com/assets/themes/djy/images/time.gif"> 2017年01月25日 12:20 AM							</td></tr>
<tr><td width="742"><h3><a href="https://github.com/tui590285/djy/blob/master/gb/16/12/22/n8617303.md#1" target="_blank">日本议员：要制止活摘器官必须解体中共</a><br></h3><a href="https://github.com/tui590285/djy/blob/master/gb/16/12/22/n8617303.md#1" target="_blank"><img width="150" src="https://i.epochtimes.com/assets/uploads/2016/12/1612220216032801-150x120.jpg" align ="left"></a>12月19、20日，日本东京墨田区议员大濑康介在一个面向一般民众的讲座中，放映了两部揭露中共迫害法轮功学员以及活摘法轮功学员器官的影片。在场民众看完影片后表示：“是个正常的人，就不可能沉默下去。”大濑议员表示：“要制止活摘暴行，必须解体中共。”......<br><img align="bottom" src="https://www.epochtimes.com/assets/themes/djy/images/time.gif"> 2016年12月22日 1:31 AM							</td></tr>
<tr><td width="742"><h3><a href="https://github.com/tui590285/djy/blob/master/gb/16/12/11/n8581586.md#1" target="_blank">人权日 鲍彤等声援法轮功吁清算江泽民罪行</a><br></h3><a href="https://github.com/tui590285/djy/blob/master/gb/16/12/11/n8581586.md#1" target="_blank"><img width="150" src="https://i.epochtimes.com/assets/uploads/2015/04/1410040312271758-150x120.jpg" align ="left"></a>12日10日世界人权日，香港部分法轮功学员借此举行反迫害集会游行。大陆民众借助大纪元平台声援法轮功，呼吁早日停止迫害，希望联合国人权宣言的光芒照射到中国大地上，清算江泽民活摘器官的反人类罪。......<br><img align="bottom" src="https://www.epochtimes.com/assets/themes/djy/images/time.gif"> 2016年12月12日 12:42 AM							</td></tr>
<tr><td width="742"><h3><a href="https://github.com/tui590285/djy/blob/master/gb/16/12/2/n8552397.md#1" target="_blank">日本国会议员：面对中共活摘 日本不能沉默</a><br></h3><a href="https://github.com/tui590285/djy/blob/master/gb/16/12/2/n8552397.md#1" target="_blank"><img width="150" src="https://i.epochtimes.com/assets/uploads/2016/12/1612020307162801-150x120.jpg" align ="left"></a>12月1日，十年来持续调查中共活摘器官真相的加拿大著名人权律师大卫?乔高、大卫?麦塔斯一行人出席了在日本参议院举行的有关中共活摘器官真相的研讨会。麦塔斯在会上表示：“十年的调查发现，中国的医院为了盗取器官在杀人。”自民党参议院议员山田宏表示：“面对活摘器官的犯罪行为，日本不能沉默。”
国会议员：面对活摘器官 日本不能沉默
作为这次研讨会发起人的山田宏就表.........<br><img align="bottom" src="https://www.epochtimes.com/assets/themes/djy/images/time.gif"> 2016年12月02日 9:27 PM							</td></tr>
<tr><td width="742"><h3><a href="https://github.com/tui590285/djy/blob/master/gb/16/11/27/n8533791.md#1" target="_blank">丹麦首都放映《活摘》 观众：悲伤之夜</a><br></h3><a href="https://github.com/tui590285/djy/blob/master/gb/16/11/27/n8533791.md#1" target="_blank"><img width="150" src="https://i.epochtimes.com/assets/uploads/2016/02/1506011531401657-150x120.jpg" align ="left"></a>2016年11月23日晚， 丹麦首都影视厅“哥本哈根之家” 举办了屡获大奖的记录片《活摘》的放映专场。在场观众被由中共大规模强制活体摘除法轮功学员器官的罪行所震惊。......<br><img align="bottom" src="https://www.epochtimes.com/assets/themes/djy/images/time.gif"> 2016年11月28日 4:50 AM							</td></tr>
<tr><td width="742"><h3><a href="https://github.com/tui590285/djy/blob/master/gb/16/11/22/n8518290.md#1" target="_blank">《活摘——十年调查》全球首映 观众震撼</a><br></h3><a href="https://github.com/tui590285/djy/blob/master/gb/16/11/22/n8518290.md#1" target="_blank"><img width="150" src="https://i.epochtimes.com/assets/uploads/2016/11/DSC05354-150x120.jpg" align ="left"></a>反映中共活摘器官暴行的最新记录影片《活摘－十年调查》11月9日在休斯顿举办全球首映式。......<br><img align="bottom" src="https://www.epochtimes.com/assets/themes/djy/images/time.gif"> 2016年11月23日 4:20 AM							</td></tr>
<tr><td width="742"><h3><a href="https://github.com/tui590285/djy/blob/master/gb/16/11/22/n8516925.md#1" target="_blank">前外交官与红二代呼吁澳政府关注中共活摘</a><br></h3><a href="https://github.com/tui590285/djy/blob/master/gb/16/11/22/n8516925.md#1" target="_blank"><img width="150" src="https://i.epochtimes.com/assets/uploads/2016/11/Screen-Shot-2016-11-22-at-9.37.50-PM-150x120.png" align ="left"></a>11月21至23日，澳洲部分法轮功学员在堪培拉国会山庄广场进行和平请愿，呼吁澳洲国会议员在今年国会最后一周会议期间，关注并谴责中共活摘法轮功学员器官的反人类罪行。

前中共外交官陈用林和正在澳洲短期逗留的红二代罗宇对法轮功学员的请愿活动表示声援，他们表示从自己了解到的情况来看，中共大量活摘法轮功学员器官的罪行是证据确凿的，并呼吁澳州政府能立足在本国的价值.........<br><img align="bottom" src="https://www.epochtimes.com/assets/themes/djy/images/time.gif"> 2016年11月22日 10:13 PM							</td></tr>
<tr><td width="742"><h3><a href="https://github.com/tui590285/djy/blob/master/gb/16/11/21/n8513970.md#1" target="_blank">凌晓辉：多看几遍九评清除毒素 受益无穷</a><br></h3><a href="https://github.com/tui590285/djy/blob/master/gb/16/11/21/n8513970.md#1" target="_blank"><img width="150" src="https://i.epochtimes.com/assets/uploads/2005/03/503295519628-150x120.jpg" align ="left"></a>大纪元系列社论《九评共产党》发表12周年之际，澳大利亚悉尼的中国问题研究学者凌晓辉博士认为《九评》对民众觉醒、中国社会变局、中共解体起到了巨大作用。多看几遍《九评》，帮助人们清除中共毒素，并因此受益无穷。

九评令中共恐惧害怕就此彻底噤声

2004年11月19日，大纪元开始连续九天发表系列社论《九评共产党》。

凌晓辉博士表示，“《九评》发表后.........<br><img align="bottom" src="https://www.epochtimes.com/assets/themes/djy/images/time.gif"> 2016年11月21日 10:13 PM							</td></tr>
<tr><td width="742"><h3><a href="https://github.com/tui590285/djy/blob/master/gb/16/11/16/n8500289.md#1" target="_blank">胡平悉尼研讨会上揭露中共活摘器官罪行</a><br></h3><a href="https://github.com/tui590285/djy/blob/master/gb/16/11/16/n8500289.md#1" target="_blank"><img width="150" src="https://i.epochtimes.com/assets/uploads/2016/11/fix-IMG_6644-150x120.jpg" align ="left"></a>近日，澳洲悉尼召开了政党轮替下两岸关系研讨会，来自美国的著名华裔政论家胡平在会上揭露中共活摘器官罪行，呼吁民运团体和国际社会对这个已经非常清楚的事实予以高度重视。

刚过去的周末两天，来自多国的一些专家、学者在悉尼科技大学内举行了政党轮替下两岸关系研讨会，很多与会演讲嘉宾对中共的历史和本质进行了深入剖析。

在演讲嘉宾与听众互动时段，就中共活摘法轮功.........<br><img align="bottom" src="https://www.epochtimes.com/assets/themes/djy/images/time.gif"> 2016年11月17日 3:54 AM							</td></tr>
<tr><td width="742"><h3><a href="https://github.com/tui590285/djy/blob/master/gb/17/2/11/n8800445.md#1" target="_blank">中共非法移植器官 德议员吁实行更严格立法</a><br></h3>就在梵蒂冈峰会召开之前，总部位于德国法兰克福的国际人权协会在2月6日以“中国的器官移植滥用”为题发表新闻公告指出，中共政府拒绝将器官移植透明化，那里有成千上万的移植器官来源不明。......<br><img align="bottom" src="https://www.epochtimes.com/assets/themes/djy/images/time.gif"> 2017年02月13日 1:18 PM							</td></tr>
<tr><td width="742"><h3><a href="https://github.com/tui590285/djy/blob/master/gb/17/2/11/n8799692.md#1" target="_blank">梵蒂冈峰会 移植专家吁查中共“器官移植”</a><br></h3>2月7-8日，梵蒂冈举办的国际器官贩卖的会议在梵蒂冈教宗科学院举行，有80个国家的代表参加，而从事非官方移植的中共官方代表团的参加，受到了国际社会的强烈质疑和批评。......<br><img align="bottom" src="https://www.epochtimes.com/assets/themes/djy/images/time.gif"> 2017年02月11日 9:58 PM							</td></tr>
<tr><td width="742"><h3><a href="https://github.com/tui590285/djy/blob/master/gb/17/2/10/n8797181.md#1" target="_blank">梵蒂冈峰会 移植专家：强摘器官仍在继续</a><br></h3>2月7日，中共前卫生部副部长，活摘器官的直接参与人黄洁夫在梵蒂冈“反对器官贩卖全球峰会”上发言，欲使国际医疗界相信，中共2015年宣布停止使用死刑犯器官后，一直在改善其移植操作。他的仅仅提供了两张幻灯片的辩解，遭到许多与会者的怀疑与诘问。多名与会者要求中共允许独立检查团对其器官移植活动进行检查和监督，以确保中国不再出现使用死刑犯器官的情况。与会者之一，以色列.........<br><img align="bottom" src="https://www.epochtimes.com/assets/themes/djy/images/time.gif"> 2017年02月11日 3:57 AM							</td></tr>
<tr><td width="742"><h3><a href="https://github.com/tui590285/djy/blob/master/gb/16/12/13/n8587752.md#1" target="_blank">罗宇：陆克文先生差矣之二</a><br></h3>陆克文先生比我知道的多关于美国。我比陆克文先生知道的多关于中国。下面就逐条列出我与陆克文先生的分歧：......<br><img align="bottom" src="https://www.epochtimes.com/assets/themes/djy/images/time.gif"> 2016年12月13日 7:57 PM							</td></tr>
<tr><td width="742"><h3><a href="https://github.com/tui590285/djy/blob/master/gb/16/12/9/n8575522.md#1" target="_blank">美国新兴网络媒体报导中共活摘器官罪行</a><br></h3>美国新兴网络媒体InfoWars采访人权活动家，曝光中共活摘器官罪行。......<br><img align="bottom" src="https://www.epochtimes.com/assets/themes/djy/images/time.gif"> 2016年12月09日 9:18 PM							</td></tr>
<tr><td width="742"><h3><a href="https://github.com/tui590285/djy/blob/master/gb/16/11/28/n8534651.md#1" target="_blank">纪录片《活摘──十年调查》纽约首映</a><br></h3>“我是一名医生，用了30年时间，在研究如何帮助他人摆脱疾病的痛苦。我再也没有想到，我会用十年时间来调查、研究医生是怎么去杀人的……”前资深军医、追查迫害法轮功国际组织（简称“追查国际”）负责人汪志远，历时十年调查中共活摘法轮功学员器官的罪恶。......<br><img align="bottom" src="https://www.epochtimes.com/assets/themes/djy/images/time.gif"> 2016年11月29日 6:54 PM							</td></tr>
<tr><td><h3><a href="https://github.com/tui590285/djy/blob/master/gb/nf5878_5.md#1">上一页</a>&nbsp;&nbsp;<a href="https://github.com/tui590285/djy/blob/master/gb/nf5878.md#1">1</a>&nbsp;&nbsp;<a href="https://github.com/tui590285/djy/blob/master/gb/nf5878_2.md#1">2</a>&nbsp;&nbsp;<a href="https://github.com/tui590285/djy/blob/master/gb/nf5878_3.md#1">3</a>&nbsp;&nbsp;<a href="https://github.com/tui590285/djy/blob/master/gb/nf5878_4.md#1">4</a>&nbsp;&nbsp;<a href="https://github.com/tui590285/djy/blob/master/gb/nf5878_5.md#1">5</a>&nbsp;&nbsp;6&nbsp;&nbsp;<a href="https://github.com/tui590285/djy/blob/master/gb/nf5878_7.md#1">7</a>&nbsp;&nbsp;<a href="https://github.com/tui590285/djy/blob/master/gb/nf5878_8.md#1">8</a>&nbsp;&nbsp;<a href="https://github.com/tui590285/djy/blob/master/gb/nf5878_9.md#1">9</a>&nbsp;&nbsp;<a href="https://github.com/tui590285/djy/blob/master/gb/nf5878_10.md#1">10</a>&nbsp;&nbsp;<a href="https://github.com/tui590285/djy/blob/master/gb/nf5878_7.md#1">下一页</a></h3></td></tr>
</table><div align="center"><h4>手机上长按并复制下列链接或二维码分享本文章：</h4>https://github.com/tui590285/djy/blob/master/gb/nf5878_6.md#1<br><a href="https://github.com/tui590285/djy/blob/master/gb/nf5878_6.md#1"><img src="https://chart.apis.google.com/chart?cht=qr&chs=240x240&choe=UTF-8&chld=M|2&chl=https://github.com/tui590285/djy/blob/master/gb/nf5878_6.md%231" title="分享本文章"></a><br>原文地址： <a href="https://www.epochtimes.com/gb/nf5878_6.htm">https://www.epochtimes.com/gb/nf5878_6.htm</a>    （国内需<a href="https://github.com/tui590285/www/blob/master/README.md#8">下载翻墙软件</a>才能访问）</div>
